《中學雞罷課討論區》

好迷惘
點算好

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

小過大過唔影響升大學

罷啦重等 你哋罷課係最冇後果㗎